不可被仇恨支配，但絕不能忘記仇恨

爲何不可被仇恨支配？因爲會自亂陣腳。
例：冇gear冇架罉，衝入狗總，被亂槍掃射

爲何絕不能忘記仇恨？因爲會助紂爲虐。
例：雨傘後期，全港市民集體被政府洗腦，忘記抗爭爲咩，集體轉型嘉年華

可謂報仇？不義嘅事發生咗，繼而冷靜咁實行仇恨，冷靜咁履行公義。
插爛休班警察隻眼之後點？唔會開live，唔會post連登，做完就得。
上門斬斷將軍澳藍絲手腳之後點？居民即時摧毀閉路電視片段，並表示冇目擊任何人。

凡事冷靜，係因爲要報仇報得徹底，報得有效率。

保持怒氣，理智釋放

暗角

香港人出名有效率，見到抗爭AI進化速度已經係鐵一般嘅證明，我相信此效率可以用喺報仇一事。

依個唔係一兩個人可以做到既事

push 821！

push

愈嬲愈要冷靜！

化憤怒為動力
冷靜報復

推

諗起電影慕尼黑

係要全香港人一齊做嘅事
集體報仇，可見Agatha Christie嘅《東方快車謀殺案》

化怒氣為動力，要有行軍心態

勇武嘅其實一早已經有
而家需要全民行軍

唔係私刑，係酷刑，終身監禁呀屌你老母

721 811

fans push

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

仇恨 令到我們看清事實

Real interpretation of what Mr. Leung said